農曆7月近 下次出去發夢我地燒元寶蠟蠟香！

乜撚野呀 唔比拜神呀？

Push

我地要遵從習俗

元寶爐陣防線，有得諗

好事黎送朋友仔上路功德無量

光復香港 上便祭埋遊魂野鬼

Push 我諗亡魂見我地咁有心 應該會幫下我地手

傳統野係要做的

Byw燒元寶蠟燭會釋出有害物質
大家記住要帶齊裝備
祭街

又唔係好貴
大家千奇要注意安全
大家比d公德心 記住用化寶盆

Push 我地傳統觀念深厚
節日既野無得唔跟
圍村班人做到幾大 我地做得比佢地仲要大
有無人識神功戲？

光

復

香

港

怨

魂

索

狗命

有得諗
上便燒埋比D狗 積陰德

冷氣軍師有無得諗 入黎斟斟

燒元寶

燒蠟燭

燒埋佢數簿

689生日會

宗教活動唔使不反對通知書

屌你老母又岩啵

燒d比佢啦 仆街 驚地獄唔收佢呀

如果班犬掃走衣紙同踢衣紙灰，之後晚晚發生咩事、見到咩「人」、瞓覺突然郁唔到⋯⋯真係想象唔到
.
.
.
.
.
.
.
.
.
今次真係靈界都 we connect

一路燒一路嗌: 黑警收嘢喇！

Push 我都想咁搞

咪就係 阻住人地開餐 我諗無邊個敢

屯門公路好猛鬼

不得了

要加d野助燃 等佢地可以快d開餐

好似要攞孖蒸劃條界比佢地開餐

收野啦喂

兩三個人一組，係警總門〇燒，都咪話唔壯觀

全港最大型既盂蘭節上線啦

尖沙咀路祭徐步高

我覺得可以
其實想係前線燒 等佢地可以黎睇下陽間發生咩事

盂蘭盆節與除、清、九三節是中華傳統節日裏祭祖的四大節慶。民間信仰中，祖先也會在此時返家探望子孫，故需祭祖，中國大多數地方是七月十五祭祖，少部分地方是七月十四祭祖，十五日祭其他的幽靈。但閩南人的祭祀活動一般在舊曆七月初一到七月底之前進行，並不限於特定的一天。

某些地區通過一定儀式，夜晚接祖先靈魂回家，稱為迎祖靈。每日晨、午、昏，供三次茶飯，直到送回為止。送回時稱為送祖靈，華人、朝鮮族、越南人和琉球人會燒紙錢衣物，稱燒「包衣」，或佛門或道教的超度法事。在中國湘、贛的一些地區和日本本土，盂蘭盆節是比清明節或重陽節更重要的祭祖日

我愛國愛港大中華膠

煲蠟

我地認真既 都叫左唔好煲蠟啦 好痛架
我地認真搞緊道教既中元法會
宗教活動 唔係非法集結

重申多次 我地唔係騎劫宗教
我地係遵從習俗

拜祭香港

鬼節要拜下啲牛鬼蛇神

好似話都要申請，但最尾路祭拜咗邊個就無人知啦

最好小巷燒 人地先食到
唔係一燒班狗就用水車整熄佢 唔比人地上黎搵食
真係無良！
不過怨有頭債有主 邊個斷你地米飯既就搵返個班狗啦
那 我地為左佢地可以開到餐 請各地好好燒

唔係呀？ 農曆都唔比燒？
圍村個班有無申請呀

[香城online]傳令兵的技巧和心得

唔小心倒瀉左個化寶盆添

大家問問咩價
貴既話我地可以淘寶 一齊燒

圍村啲人打死人都合法，我地就畀人打都可以被反咬一口

理鳩佢咩 佢地阻到人 阻唔阻到下面班人呀

一袋袋炭拎去bbq燒雞翼

喂你同下面班老友鬼鬼搶火呀？

靈界WE CONNECT

yes

時代革命

全世界connect

阿囝話
中秋節真係千奇唔可以煲（臘）
好危險

宗教集會

有冇諗過帶埋關二哥去發夢

梁烈士路祭？

佢唔係游魂野鬼啦
唔係咁架咩

唔好整到自己友就得

風吹起上黎真係唔知架

傳說，十字路口最多陰魂

招魂要用招魂幡